應該點做一個完美女友？

我覺得自己未夠好！有冇教下我應該要點做啊！

環保d

姐係點？

唔好要求咁多 知足常樂
香港地大家生活都好辛苦好大壓力
所以唔好郁啲就發脾氣啦

做我女友

條仔偷食都唔可以發脾氣

可以問你條仔

同問

又唔算嘅！不過我想做得更好！

唔愛你男朋友就做到完美既女朋友

點解

因為唔愛佢就做到上面啲人講既野
例如偷食都唔嬲

我而家明啦

大波

俾佢去叫雞 偷食 3p

唔好咁自我中心 不過你問得句就可以排除了
最怕啲女人乜都要你覺得佢做咩都正確
做錯又話唔熟 賴屎賴屁
你玩哂啦
對呢啲女人好辛苦 一秒都嫌多

俾佢中出

樓主唔夠愛自己？
你唔知自己最大優點同埋你自己最吸引男友既係咩？

睇動漫 啲女主性格真係男仔角度完美

有咁既心態巳經好好

同問 我都覺得自己唔夠好
雖然男朋友話我已經好好
咁緊係啦 唔通兜口兜面話你好差咩

依家就話有愛加乘 淡左之後缺點會掩蓋晒好既地方